
                      Me gusta tiene muy buen guión y muy buenas locaciones 😃😉☺️😉😃 me encanta el anime y me imagino que la película está también como el anime  y simplemente magnifica muy buena fotografía y buenos actores
        
            